黑警心諗：咪撚再捉義士送黎我區啦

沙田 火炭 馬鞍山
送義士去邊 就比人圍到邊 比街坊日日屌撚到縮

我係狗既話，捉去警總咪算

捉去何妖屋企

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命